全盛時期嘅阿禮

又純又靚

已經無人識

最正就係呢一集
流哂眼淚

因為

最正我覺得係郵局嗰集 好感人

都殘咗幾年